求大量ielts 練習

上網得好少reading 同listening 練習加答案，跪求手足有冇resource 可比🙏🏻

上網大把cambridge 老翻

IELTS官方paper PDF+CD資源

其實上網打Cambridge ielts就有好多。Version最新15都有

Google都懶